生活不易

       已经有好久都没有在豆瓣上记日记了.2010年新年上班到现在,每天都出奇得累,致使自己坐在电脑前都懒得动手;站在厨房里都不想下厨;面对一大堆衣服,真不想动手去洗......每天胳膊腿都像灌了铅一样沉重.一进家门就想躺在床上,进入梦想就不想被闹铃吵醒,每天厌倦这种劳累的生活,可惜还得日复一日.       今年的事情特别的多,工作忙,准备结婚,还想继续学习,还嫌自己太穷,总想找点赚钱的机会......       今天集团大招生,为此,大家都忙得热火朝天,这样持续了大约一周.真的是坚持不住了,嗓子也冒烟了,回家赶紧睡了两个小时,明天还要上班,接下来的周末还要加班,因为大招生公开课就要开始了.工作忙,忙的连照结婚照的时间都没有;工作忙,忙的竟然忘记了父亲的生日;工作忙,忙得自己竟像个黄脸婆;工作忙,可惜仍然还要工作.       记得开心网上有个测试,说每月给你3000元,让你退休,你愿意么?竟然大多数都选择愿意.大概大家都累了吧.辛苦了.要多多注意身体.一定要调节好自己的生活!            